只要狗隻不公平 我願意用自己條命對狗仔做出非人道既事

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

點解覺得佢係權威 你ON9?

佢唔係權威
但大陸人係盲信佢
係大陸人覺得佢係權威
佢做到總編輯
一定唔小野
大家要好小心

係你覺得佢係大陸權威
唔好扮啦 黨報就黨赧 權咩威
大陸梗係要做到好多人信
垃圾9 都買蘋果日報唔買環球 權威?

慘得過佢幾垃圾都好
係有大陸人信佢
仲要好多
小心對付佢
加利用佢輸出革命
好過比佢利用啦

痴線 根本要好似林鄭咁完全唔理佢
等佢單機

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

驚咪唔好生仔囉。